【逃犯條例】逾200特首選委聯署要求林鄭月娥下台 重新選特首（附名單） (23:55)

林鄭月婆，睇你點拆

到時咪又係
777: 呢200幾位特首選委唔理解條例

冇一半人都係算把啦

1400 得 200人

死八婆表示200票咪豪俾你

中央吹雞,777票輕鬆冇難度

全世界得佢一個理解

有幾難拆, 有1200人支持我

肉酸啲啫
林：人黎，準備200隻洗頭艇